覺唔覺得啲三色貓好撚打耳

我都好想摸到佢反肚呀

三色....奶?